<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    //Changelog Dialog

    <string name="changelog_text">
        &lt;b>Für mehr Informationen zur Bedienung gibt es einen Hilfedialog (Menü -> Mehr -> Hilfe).&lt;/b>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>v 4.3&lt;/b>&lt;br>&lt;br>
        - fix: title of setting subpages&lt;br>
        - fix: crash when selected list at startup&lt;br>
        - new: swipe to switch tabs optional (settings/popup settings)
    </string>


    //License Dialog

    <string name="about_title">Copyright © 2017  by Gaukler Faun</string>
    <string name="about_text">
        Für mehr Informationen besuche die Projektseite auf Github: https://github.com/scoute-dich/Browser&lt;br>&lt;br>

        This program is free software: you can redistribute it and/or modify
        it under the terms of the GNU General Public License as published by
        the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
        (at your option) any later version.

        This program is distributed in the hope that it will be useful,
        but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
        GNU General Public License for more details.

        You should have received a copy of the GNU General Public License
        along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses.
    </string>


    //Help Dialog

    <string name="help_lists_title">&lt;b>Die Listen:&lt;/b></string>
    <string name="help_lists">Jede Liste hat ein Kontextmenü, welches sich bei einem langen Klick auf einen Eintrag öffnet. Listen können mit einem
        Klick geleert werden (Menü). Du kannst Listen nach datum und Titel sortieren und ihnen nach Einträgen suchen.&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Lesezeichen:&lt;/i> wie immer - speichere Lesezeichen für einen schnellen Zugriff. Wenn du einen Stern anklickst,
        kannst du das Lesezeichen als Startseite festlegen. Du kannst auch eine leere Startseite festlegen (Menu -> leere
        Startseite).&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>leseSpäter:&lt;/i> Hier kannst du Internetseiten speichern die du irgendwann später anschauen möchtest,
        die aber nicht wichtig genug sind um als Lesezeichen gespeichert zu werden.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Verlauf:&lt;/i> dein Browserverlauf.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>passSpeicher:&lt;/i> hier kannst du Logindaten von Internetseiten (verschlüsselt) speichern. Wenn eingegebene
        Logindaten beim Verlassen des Browsers gelöscht werden sollen, solltest du \"Cookies löschen\" in den Einstellungen
        aktivieren.</string>

    <string name="help_toolbar_title">&lt;b>Toolbar:&lt;/b></string>
    <string name="help_toolbar">
        &lt;i>Wischen:&lt;/i> wische nach links um deine Lesezeichen oder nach rechts um die leseSpäter
        Liste zu öffnen. Nach oben wischen um die App zu schließen. Dies funktioniert überall.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Klicken (nur im Browser):&lt;/i> du kannst einen Suchbegriff (siehe unten) oder eine URL eingeben. Wenn du
        \"Enter\" oder die Lupe anklickst, wird die Internetseite geöffnet.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Langer Klick (nur im Browser):&lt;/i> öffnet die Tabvorschau (siehe unten).&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Verlauf (nur im Browser):&lt;/i> Öffnet eine Liste mit den zuletzt besuchten Internetseiten. Ein langer Klick lädt
        die aktuelle Internetseite neu.</string>

    <string name="help_tabs_title">&lt;b>Tab (-vorschau):&lt;/b></string>
    <string name="help_tabs">
        Um einen Tab zu öffnen musst du einfach die entsprechende Vorschau anklicken. Wenn du eine Vorschau lange anklickst,
        öffnet sich im entsprechenden Tab dein Favorit. Der jeweils geöffnete Tab ist hervorgehoben. Der \"Schließenknopf\"
        setzt de Tab zurück. Du kannst nach rechts und links wischen um zwischen den Tabs zu wechseln.</string>

    <string name="help_menu_title">&lt;b>Menü:&lt;/b></string>
    <string name="help_menu">
        &lt;i>Speichere Seite:&lt;/i> du kannst die Seite als Lesezeichen, zur leseSpäter Liste oder zum passSpeicher
        hinzufügen. Du kannst auch ein Bildschirmfoto der gesamten Internetseite auf der SD-Karte speichern.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Teile Seite:&lt;/i> du kannst ein Bildschirmfoto der Seite oder den Link als Text teilen. Du kannst den Link
        einfach in die Zwischenablage kopieren.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Suche auf Seite:&lt;/i> suche nach Text auf jeder beliebigen Internetseite.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Öffne passSpeicher:&lt;/i> öffne deinen Passwortspeicher.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Öffne Downloadordner:&lt;/i> öffne den Downloadordner um Dateien anzuzeigen, zu teilen, umzubenennen
        oder zu löschen.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Einstellungen (Popup Dialog):&lt;/i> Hier kannst du die Standardeinstellungen kurzzeitig überschreiben. Bei
        einem erneuten Start der App gehen diese Einstellungen verloren. Indem du auf das rote Kreuz klickst kannst du dort auch
        Internetseiten zu einer Whitelist hinzufügen. Sie werden dann mit einem grünen Haken gekennzeichnet. Javascript ist für
        diese Internetseiten dann immer erlaubt (auch nach einem Neustart der App). Um zu den Einstellungen zu gelangen klicke auf
        \"Einstellungen\" im Popup Dialog.&lt;br>&lt;br>
        &lt;i>Einstellungen:&lt;/i> In den Einstellungen kannst du das Verhalten der App deinen Wünschen
        anpassen. Beim Starten der App werden immer diese Einstellungen geladen.</string>

    <string name="help_search_title">&lt;b>Suche:&lt;/b></string>
    <string name="help_search">
        Deine bevorzugte Suchmaschine und die gewünschte Sprache für Wikipedia kannst du in den Einstellungen bestimmen. Du kannst direkt auf bestimmten Seiten suchen,
        wenn du auf das Listensymbol rechts neben der Lupe klickst. Die zur Auswahl stehenden Internetseiten kannst du ebenfalls in den
        Einstellungen bestimmen.</string>


    //String arrays

    <string-array name="listArrayFont">
        <item>Klein (70%)</item>
        <item>Normal (100%)</item>
        <item>Groß (130%)</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesFont">
        <item>70</item>
        <item>100</item>
        <item>130</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArraySearchEngine">
        <item>Duckduckgo</item>
        <item>Google</item>
        <item>Google (encrypted)</item>
        <item>MetaGer</item>
        <item>Startpage</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesSearchEngine">
        <item>https://duckduckgo.com/?q=</item>
        <item>https://www.google.de/search?&amp;q=</item>
        <item>https://encrypted.google.com/search?q=</item>
        <item>https://metager.de/meta/meta.ger3?focus=web&amp;eingabe=</item>
        <item>https://startpage.com/do/search?query=</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArrayWikiLang">
        <item>Englisch</item>
        <item>Deutsch</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesWikiLang">
        <item>en</item>
        <item>de</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArrayOrientation">
        <item>Automatisch (Sensor)</item>
        <item>Automatisch (Gerät)</item>
        <item>Hochformat</item>
        <item>Querformat</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesOrientation">
        <item>auto</item>
        <item>device</item>
        <item>portrait</item>
        <item>landscape</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArrayCookies">
        <item>Alle Cookies zulassen</item>
        <item>Alle außer von 3. zulassen</item>
        <item>Keine Cookies zulassen</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesCookies">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArrayFull">
        <item>Statusbar verstecken</item>
        <item>Toolbar verstecken</item>
        <item>Beides verstecken</item>
        <item>Nichts verstecken</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesFull">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
    </string-array>

    <string name="def_wiki">en</string>
    <string name="def_search">https://duckduckgo.com/?q=</string>
    <string name="def_rot">device</string>

    <string-array name="listArrayTabMain">
        <item>Browser</item>
        <item>Lesezeichen</item>
        <item>readLater</item>
        <item>Verlauf</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesTabMain">
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
    </string-array>

    <string-array name="listArrayTheme">
        <item>Grün (grün|orange)</item>
        <item>Blau (blau|orange)</item>
        <item>Pink (pink|orange)</item>
        <item>Lila (lila|orange)</item>
        <item>Teal (teal|orange)</item>
        <item>Rot (rot|blau)</item>
        <item>Orange (orange|blau)</item>
        <item>Braun (braun|orange)</item>
        <item>Grau (grau|blau)</item>
        <item>Dunkel (grau|grau)</item>
    </string-array>

    <string-array name="listValuesTheme">
        <item>0</item>
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
    </string-array>

</resources>