<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>

    <string name="changelog_title">Änderungen</string>
    <string name="changelog_dialog">
        &lt;i>Besuche für mehr Informationen die Projektseite auf Github: https://github.com/scoute-dich/Browser&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        Mit diesem Update wird \"Ninja Browser\" als Basis für \"Browser\" genutzt. Der Grundgedanke bleibt der gleiche:
        einfach aber funktionell mit einer guten Benutzeroberfläche. Der größte Vorteil dieses Schrittes ist ein besseres
        Tabmanagement (du kannst jetzt soviele Tabs öffnen, wie du magst). Außerdem gibt es eine neue Startseite. Bitte lies den
        neuen \"Hilfedialog\" für weitere Informationen.&lt;br>&lt;br>

    - volle Oreo-Unterstützung</string>

    <string name="toolbar_title">Toolbar</string>
    <string name="toolbar_dialog">Unten auf dem Schirm findest du die Toolbar. Du kannst entweder den angezeigten Inhalt neu laden
        oder das Menü öffnen. WIsche die Toolbar noch oben um die \"Tabkontrolle\" zu öffnen. Um zwischen den Tabs zu wechseln,
        kannst du nach links oder rechts wischen.</string>

    <string name="tab_title">Tabkontrolle</string>
    <string name="tab_dialog">Klicke eine Vorschau an, um den Tab auszuwählen. Klicke noch einmal, um die Tabkontrolle zu schließen.
        Um einen Tab zu schließen, wische die Vorschau nach oben oder unten weg. Unten kannst du einen neuen Tab, das
        Downloadverzeichnis, deine Logindaten, deine Lesezeichen oder den Browserverlauf öffnen (von links nach rechts).</string>

    <string name="not_title">Benachrichtigungen</string>
    <string name="not_dialog">Benachrichtigungen werden ebenfalls am unteren Rand des Bildschirms angezeigt. Sie können jederzeit
        geschlossen werden, wenn du außerhalb der Benachrichtigung klickst.</string>

    <string name="nav_title">Navigation</string>
    <string name="nav_dialog">Benutze im Vollbildmodus den \"Navigationsknopf\": wische hoch/runter -> scrolle nach oben/unten;
    wische nach links/rechts -> lade vorherige/nächste Internetseite; Klick -> öffne das Menü; langer Klick -> öffne die
        \"Schnelleinstellungen\".</string>

    <string name="settings_dialog">Es gibt noch mehr Möglichkeiten in den Einstellungen. Probiere es aus!</string>


    <string name="license_title">Copyright © 2017  by Gaukler Faun</string>
    <string name="license_dialog">
        Besuche für mehr Informationen die Projektseite auf Github: https://github.com/scoute-dich/Browser&lt;br>&lt;br>

        Dieses Programm ist freie Software. Sie können es unter den Bedingungen der GNU General Public License, wie von
        der Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder modifizieren, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder
        (nach Ihrer Option) jeder späteren Version. Die Veröffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung, daß es Ihnen
        von Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, sogar ohne die implizite Garantie der MARKTREIFE oder der
        VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Details finden Sie in der GNU General Public License. Sie sollten ein
        Exemplar der GNU General Public License zusammen mit diesem Programm erhalten haben. Falls nicht,
        siehe http://www.gnu.org/licenses.&lt;br>&lt;br>&lt;br>

        &lt;i>Die folgenden Open Source Bibliotheken oder Projekte werden in dieser Software verwendet:&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Android Sliding Up Panel&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        Umano: News Read To You&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vUruG&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Android Swipe-to-Dismiss&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        Roman Nurik&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vUruO&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>android-ago&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        Kiran Rao&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vUrum&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>DynamicGrid&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        askerov&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vTHZH&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Glide&lt;/b>&lt;br>
        BSD, part MIT and Apache 2.0&lt;br>
        bumptech&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/bumptech/glide&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Lightning Browser&lt;/b>&lt;br>
        Mozilla Public License Version 2.0&lt;br>
        Anthony Restaino&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vUruk&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Material Design Icons&lt;/b>&lt;br>
        SIL Open Font License, Version 1.1.&lt;br>
        Templarian&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/Templarian/MaterialDesign&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Ninja&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        Matthew Lee&lt;br>
        &lt;i>http://git.io/vUrEh&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>SimpleEncryptionLib&lt;/b>&lt;br>
        Apache License Version 2.0&lt;br>
        hummatli&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/hummatli/SimpleEncryptionLib</string>

    <string name="cont_dialog">
        &lt;i>Auf den folgenden Internetseiten bekommst du weitere Informationen über \"Browser\":&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>XDA-Thread:&lt;/b>&lt;br>
        XDA ist eine großartige Gemeinschaft für Entwickler und Smartphoneentusiasten. Hier kannst du Fehler melden, nach neuen
        Funktionen fragen oder dich mit anderen Nutzern austauschen.&lt;br>
        &lt;i>https://forum.xda-developers.com/android/apps-games/app-browser-t3500091&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Github:&lt;/b>&lt;br>
        Auf Github kannst du den Quellcode von \"Browser\" einsehen. Das ist die eher technische Lösung. Auch hier kannst du Fehler
        melden, Vorschläge äußern oder dich aktiv an der Entwicklung oder Übersetzung beteiligen.&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/scoute-dich/browser&lt;/i>&lt;br>&lt;br>&lt;br>


        &lt;i>Bis jetzt sind folgende Personen an dem Projekt beteiligt:&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Gaukler Faun&lt;/b>&lt;br>
        Hauptentwickler und Gründer des Projekts.&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/scoute-dich&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>CGSLURP LLC&lt;/b>&lt;br>
        Half AdBlock und \"Desktopseite anzeigen\" in der vorherigen Version von \"Browser\" möglich zu machen.&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/futrDevelopment&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>splinet&lt;/b>&lt;br>
        Russische Übersetzung in der vorherigen Version von \"Browser\". Entschuldigung dafür Ninja Browser als neue Basis zu
        verwenden. Vielleicht kannst du, wenn du Zeit hast noch einmal übersetzen?&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/splinet&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Jumping Yang&lt;/b>&lt;br>
        Chinesische Übersetzung in der vorherigen Version von \"Browser\". Entschuldigung dafür Ninja Browser als neue Basis zu
        verwenden. Vielleicht kannst du, wenn du Zeit hast noch einmal übersetzen?&lt;br>
        &lt;i>https://github.com/JumpingYang001&lt;/i>

    </string>

</resources>
