<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>

    <string name="changelog_title">Dziennik zmian</string>

    <string name="startpage_title">Strona domowa</string>
    <string name="startpage_dialog">Tu znajdziesz dostęp do wszystkich twoich danych - zapisanych stron na podglądzie domowym, zakładki, historię przeglądania, zapisane dane logowania oraz zintegrowane pliki. W Preferencjach możesz ustalić jakie elementy będą tutaj wyświetlane.</string>

    <string name="fastToggle_title">Szybkie preferencje</string>
    <string name="fastToggle_dialog">Jeśli przytrzymasz dłużej przycisk menu lub przycisk nawigacyjny (trzykropek) pojawi się wybór preferencji do zastosowania na aktualnej witrynie. Możesz z jego poziomu dodawać także strony do białych list Adblockera, Javascript lub zapisywania ciasteczek.</string>

    <string name="toolbar_title">Panel narzędziowy</string>
    <string name="toolbar_dialog">Na dole ekranu znajdziesz panel narzędziowy. Służy on do wpisywania adresów witryn, szybkiego wyszukiwania, a także zawiera przyciski odświeżenia i menu. Dłuższe przytrzymanie ikonki menu (trzykropek) spowoduje otwarcie panelu Szybkich preferencji. Wykonanie gestu palcem w górę na belce panelu narzędziowego wywoła podgląd otwartych kart. Przesunięciem palcem w prawo lub w lewo po belce panelu narzędziowego spowoduje szybkie przełączenie między aktywnymi kartami.</string>

    <string name="tab_title">Podgląd kart</string>
    <string name="tab_dialog">Dotknij okienka karty, aby do niej przejść. Dotknięcie belki panelu narzędziowego lub wykonanie gestu palcem w dół spowoduje ukrycie Podglądu kart. Aby zamknąć wybraną kartę wykonaj na okienku podglądu tej karty gest palcem w górę lub w dół. W panelu Podglądu kart znajdziesz też przycisk plusa, otwierający nową pustą kartę jako priorytetową.</string>

    <string name="menu_title">Menu</string>
    <string name="menu_dialog">Zarządzaj otwartymi kartami, udostępniaj witryny lub zachowuj ich zawartość za pomocą menu kontekstowego. Menu to, tak jak każde inne, możesz odwołać przyciskiem Wstecz, dotykając obszaru poza Menu lub wykonać gest palcem w dół.</string>

    <string name="not_title">Powiadomienia</string>
    <string name="not_dialog">Różne powiadomienia dotyczące zawartości stron lub działań w aplikacji będą pojawiały się na dole ekranu. Można je odwoływać w ten sam sposób co Menu.</string>

    <string name="nav_title">Nawigacja</string>
    <string name="nav_dialog">Używaj gestów na kółku Przycisku nawigacyjnego według klucza: gest palcem w górę/dół -> szybkie przewijanie na górę/spód witryny; gest palcem lewa/prawa -> wstecz/naprzód; dotknięcie -> otwarcie Menu; przytrzymanie -> wywołanie Szybkich preferencji; podwójne dotknięcie -> ukrycie przycisku.</string>

    <string name="settings_dialog">Więcej możliwości znajdziesz w Preferencjach, sprawdź!</string>

</resources>
